[嚴肅討論公投]踢走建制定係扶植新勢力

連登係一股好大既勢力，但係比打手利用分裂就一定輸。
兩個選擇都有好有壞，希望大家諗清楚先投。

我地已經開始左另一場戰爭。

踢走建制
扶植勢力

btw 如果扶植本土，該區無本土都要投泛民，焦土真係無意思，要利用今次反建制既民意